場內大庄：iPhone X今晚有機會跌穿機價

【iPhone X開賣】（不斷更新）先達現人潮 場內大庄：今晚有機會跌穿機價

（不斷更新）
10:15am更新 最新報價，64GB價位$9,000，256GB價位跌至$10,500

10:06am更新 先達開門後，256GB價位跌至$10,800。

10:00am更新 場內資料指，首批iPhone X到港有10萬部，下周三將有另一批機到港，預計是15萬部。

9:55am更新 先達場內大庄表示，大陸因香港早前叫價太高，並沒有預備港幣來港收機。預計先達開門後每部機收機價，64GB機價加最高$70左右，256GB加$300-$700，由於所需貨量少，表示若太多人放機，晚上有機會跌穿機價。

9:50am更新 門口收機檔已有人表示已收夠數，暫停收機。

9:40am更新 肥通現場街檔見收機價最高見$13,200，是截至現時所見最高的收機價。

果粉期待已久的iPhone X終於正式開賣啦！相信不少人最關心是新iPhone究竟炒唔炒得起呢！

肥通在早上8時已經在先達收風，以往iPhone開賣先達對出百老匯門口也佈滿了收機的檔口，而今年相對較靜，早上8時半亦只有一兩檔準備收機，主要是內地收機，回收價大概是機價加$300-$400。反而先達地舖在早上9時大機回收價最高為$12,500，平均為$12,000至$12,500

另一邊廂記者亦在希慎蘋果專門舖門口直擊開賣情況，早上9時的收機價大機為 $10,300-10,500。明顯地先達早上的價位也較好。

科技組

一萬蚊買iphone
不如買十kg三文魚子食啦

根本無可能炒得起
個個唸住炒，唔係自用，咁何來缺貨呢

Strong Hold

有蟲，不了

升，唔放，跌，唔放，幾時放？唔知！

咩叫大庄？

佢姓庄？定叫呀John?

係唔跌

已穿